<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Consejo de Desarrollo de McKinley Park</title>
    <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/</link>
    <description>Recent content on Consejo de Desarrollo de McKinley Park</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Reunión de abril! April 18, 2018</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingmay2018/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingmay2018/</guid>
      <description>Únase a nosotros para un recorrido por el McKinley Park Fieldhouse, para algunas actualizaciones de vecindarios e informes de los diversos subcomités del MPDC.  miércoles, 16 de mayo de 2018  7 p.m. - 8:30 p.m.
McKinley Park Fieldhouse - Brown Room  2210 W Pershing Road, Chicago, IL
¡Gracias especiales a nuestro anfitrión, The Chicago Park District  ¡Esperamos que pueda unirse a nosotros!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reunión de abril! April 18, 2018</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingapril2018/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingapril2018/</guid>
      <description>Únase a nosotros para un recorrido por el Aquinas Literacy Center, para algunas actualizaciones de vecindarios e informes de los diversos subcomités del MPDC.  miércoles, 18 de abril de 2018  7 p.m. - 8:30 p.m.
Aquinas Literacy Center 1751 W 35th St, Chicago, IL
¡Gracias especiales a nuestro anfitrión, Aquinas Literacy Center!  ¡Esperamos que pueda unirse a nosotros!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auditoría de Great Rivers Project Walk</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/walkaudit/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/walkaudit/</guid>
      <description>¡Llamando a todos los McKinley Parkers! ¿Sabías que el río Chicago forma el límite occidental del parque McKinley? Ayúdenos a mejorar y mejorar el acceso a! - este tesoro del vecindario (bueno &amp;hellip; ¡lo será!). Únase al McKinley Park Development Council el sábado 7 de abril  de 9 a 11 am. En el Eleanor Boathouse (2828 S Eleanor) y aprenda qué es una auditoría de Walk - y cómo hacer una - con el objetivo de garantizar que las voces de McKinley Park sean escuchadas trabajamos para mejorar el acceso al río desde McKinley Park.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encuentro Social Público y Tour Mar 21, 2018 </title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingmar2018/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingmar2018/</guid>
      <description>Únase a nosotros para un recorrido por el Razzmatazz Family Fun Center, algunas actualizaciones breves en el vecindario y luego un montón de diversión familiar.  miércoles, 21 de marzo de 2018  7 p.m. - 8:30 p.m.
Razzmatazz Family Fun Center 3900 S. Ashland Ave., Chicago, IL 60609 (773) 376-2900
¡Gracias especiales a nuestro anfitrión, Razzmatazz Family Fun Center!  ¡Esperamos que pueda unirse a nosotros!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MPDC Toma la atención de Candidata para los Cook County Board</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/alma/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/alma/</guid>
      <description>Candidata a la Junta de Comisionados del Condado de Cook, Alma Anaya publicó un editorial What is the Future of Our Neighborhood? en la McKinleyPark.news, citando el trabajo del MPDC en el contexto del desarrollo en McKinley Park.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primera reunión pública! Jan 17, 2018 </title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingjan2018/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/meetingjan2018/</guid>
      <description>Únete a nosotros en nuestra primera reunión pública en the National Latino Education Institute Wednesday, January 17, 2018 7pm - 8:30pm.
Obtenga información sobre lo que hemos estado haciendo, lo que planeamos hacer y cómo puede participar para ayudar a que McKinley Park sea un vecindario aún mejor.
Gracias especiales a nuestro anfitrión, National Latino Education Institute!  Esperamos que pueda unirse a nosotros!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fiesta de Navidad en One City Tap Dec 18, 2017</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/onecityjan2018/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/onecityjan2018/</guid>
      <description>Únase a nosotros en Monday December 18, 2017 6:30 - 8 pm a One City Tap (3115 S Archer)
Tenemos muchas razones para celebrar: la temporada de vacaciones, nuestro año de fundación, la subvención que recibimos recientemente de la Agencia Metropolitana de Planificación de Chicago (CMAP) para crear un Plan de vecindad para McKinley Park, ¡y usted, nuestros excelentes vecinos!
Esperamos con ansias el 2018 lleno de actividad de McKinley Park: estamos abriendo nuestra membresía a toda la comunidad, comenzando con nuestra primera reunión el 17 de enero (¡marque sus calendarios!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guía de Ciudadanos para el Taller de Zonificación Video</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/zoning_wkshop_vid/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/zoning_wkshop_vid/</guid>
      <description>Video de Guía de Ciudadanos para el Taller de Zonificación que paso octubre 16, 2017.   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guía ciudadana de zonificación</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/save-the-date/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/save-the-date/</guid>
      <description>Con los lotes vacantes, las demoliciones y las solicitudes de rezonificación que apuntan a nuevos desarrollos que vienen a McKinley Park, el McKinley Park Development Council (MPDC) le invita a usted ya sus vecinos a asistir a nuestro taller inaugural - una guía ciudadana de zonificación:: Comprender cómo funciona el desarrollo en su vecindario.
Únete a MPDC ya tus vecinos para aprender y hacer preguntas sobre lo que es la zonificación; cómo funciona; y lo que significa para nuestro vecindario, para que podamos avanzar, juntos, con más conocimiento!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por Qué Necesitamos un Plan</title>
      <link>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/why-we-need-a-plan/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mckinleyparkdevelopmentcouncil.org/es/news/why-we-need-a-plan/</guid>
      <description>En este video explicamos por qué pensamos que McKinley Park necesita un plan. El video nos ayudó a ganar una subvención del Chicago Community Trust.   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>